---
title: "Tạp Âm #13: Xoá"
tags:
  - tap-am
date: 2022-01-06
link: https://youtu.be/-GVvqYTuOII
slug: tap-am-13
tone: E
---

{{< audio tap-am-13.mp3 >}}

Tôi muốn {{< chord "C" >}} hỏi con tàu

Tàu đi về {{< chord "G" >}} đâu?

Tôi muốn {{< chord "Am7" >}} hỏi kỷ niệm

Một đêm về {{< chord "F" >}} bao nhiêu {{< chord "Fm" >}} lần

<br>

Tôi cất {{< chord "C" >}} những tấm hình

Vội lau hàng {{< chord "G" >}} mi

Đêm cũng {{< chord "Am7" >}} đã khuya rồi

Quán quen ai {{< chord "F" >}} đó hay {{< chord "Fm" >}} ngồi

<br>

{{< chord "C" >}} Mắt ướt đẫm {{< chord "G/B" >}} môi nhẹ run

{{< chord "Am" >}} Tập quen người ra {{< chord "Em" >}} đi

{{< chord "F" >}} Lệ chia ly {{< chord "C" >}} sầu vương mi

{{< chord "Dm7" >}} Giờ tôi biết làm {{< chord "G" >}} sao

<br>

{{< chord "C" >}} Có những lúc {{< chord "G/B" >}} muốn hỏi thăm

{{< chord "Am" >}} Dạo này em thế {{< chord "Em" >}} nào

Chơi {{< chord "F" >}} vơi lạc lối giam {{< chord "C" >}} thân phòng tối

{{< chord "Dm7" >}} Giọt nước mắt ghé thăm {{< chord "G" >}}

Ướt đẫm cả một {{< chord "C" >}} mối tình {{< chord "C7" >}}

<br>

Chợt về đây {{< chord "F" >}} những ký ức đôi {{< chord "G" >}} mình

Phải làm {{< chord "Em7" >}} sao để vơi bớt {{< chord "A7" >}} đi

Nỗi {{< chord "Dm7" >}} nhớ trong đêm

Những {{< chord "G7" >}} lúc bên em

Và thước {{< chord "C" >}} phim mình đã từng {{< chord "C7" >}} xem

<br>

Đâu ai muốn {{< chord "F" >}} là người mang nỗi {{< chord "Fm" >}} đau

Mà tại sao {{< chord "E7" >}} anh vẫn cứ nhớ {{< chord "Am" >}} em

Chơi {{< chord "Dm7" >}} vơi từng đêm

Quán {{< chord "G" >}} vắng một mình anh {{< chord "C" >}} thôi
